{
  "Welcome": "欢迎",
  "Home": "家",
  "Map": "地图",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Stocks": "库存",
  "More": "更多的",

  "Make an Impact": "产生影响",
  "Let us collaborate to improve collection and recycling rates for a greener, cleaner Malaysia and sustainable future.": "让我们合作提高收集和回收率，以实现更绿色、更清洁的马来西亚和可持续的未来。",

  "Accept Material": "接受材料",
  "Accept\nMaterial": "接受材料",
  "Order ID": "订单号",
  "Collection Agent Name": "收款机构名称",
  "Quantity": "数量",
  "Qty": "数",
  "Collection Date": "收款日期",
  "View Details": "查看详情",
  "Order Details": "订单详情",
  "Category": "类别",
  "Type": "杰尼斯",
  "Note: All quantity in Kgs": "注：所有数量均以公斤为单位",
  "Proof of supply": "供应证明",

  "Accept & Pay": "接受并付款",
  "Choose the payment mode": "选择支付方式",
  "Wallet": "钱包",
  "Bank": "银行",
  "Confirm Payment": "确认付款",
  "Payment information has been successfully updated": "付款信息已成功更新",

  "Reject": "拒绝",
  "Alert!": "警报！",
  "Are you sure you want to reject the consignment?": "您确定要拒绝这批货物吗？",
  "Yes": "是的",
  "Cancel": "取消",
  "Material has been rejected": "料已被拒绝",
  "Done": "完毕",
  "Error while updating order!": "更新订单时出错！",

  "Approve\nsign up": "批准注册",
  "Approve sign up": "批准注册",
  "No Data To Display": "没有数据显示",

  "Transaction\nHistory": "交易纪录",
  "History": "历史",
  "Accepted Materials": "接受的材料",
  "Date": "日期",
  "Actual Collection Date": "实际领取日期",
  "Depositor Name": "存款人姓名",
  "Order Value": "订单价值",
  "Material Information": "材料信息",
  "Proof of Collection": "收集证明",
  "Chain of Custody": "监管链",
  "Methodology": "方法论",
  "Standard": "标准",

  "Processing": "加工",
  "Process": "过程",
  "Processing Materials": "加工材料",
  "Production Details": "生产详情",
  "Production ID": "生产编号",
  "Production Date": "生产日期",
  "Input": "输入",
  "Input Quantity": "输入数量",
  "Output": "输出",
  "Output Quantity": "输出数量",
  "Material": "材料",
  "Wastage": "浪费",

  "Supplied Materials": "提供的材料",
  "Recycler": "回收商",
  "Recycler Name": "回收商名称",
  "Dispatch Date": "发货日期",
  "Share this QR Code to confirm the receipt": "分享此二维码以确认收货",

  "Collection Agent": "催收代理",
  "Name": "姓名",
  "Status": "地位",
  "REJECTED": "拒绝",
  "ACTIVE": "积极的",
  "INACTIVE": "不活跃",

  "Receive": "收到",

  "Process\nMaterial": "工艺材质",
  "Input Material": "输入材料",
  "Output Material": "输出材料",
  "Input material is required!": "需要输入材料！",
  "Select Input Material": "选择输入材料",
  "Select the material which was fed into the baling machine": "选择送入打包机的材料",
  "*Note: Total of output quantity should be less than or equal to available input quantity.": "*注意：输出数量总计应小于或等于可用输入数量。",
  "Enter the amount which was lost on the account of moisture, non plastic material or other contaminations": "输入由于水分、非塑料材料或其他污染物而损失的金额",
  "Next": "下一个",
  "Total Output Quantity entered should be less than or equal to available Input Raw material!": "输入的总输出数量应小于或等于可用的输入原材料！",
  "Quantity should have at most two decimal places": "数量最多应保留两位小数",
  "Production": "生产",
  "Summary": "概括",
  "Save": "节省",
  "Success!": "成功！",
  "Production Record Updated.": "生产记录已更新。",

  "Supply\nMaterial": "供应材料",
  "Create Supply": "创建供应",
  "Select Category": "选择类别",
  "Enter Quantity": "输入数量",
  "Confirm": "确认",
  "Please enter quantity greater than 0!": "请输入大于0的数量！",
  "Quantity need to be greater than 0 and less then available qunatity!": "数量需要大于 0 且小于可用数量！",
  "Select": "选择",
  "Select Recycler": "选择回收商",
  "Please select the recycler!": "请选择回收商！",
  "Please select the pickup date!": "请选择取件日期！",
  "Transportation Info": "交通信息",
  "Vehicle No.": "车辆编号",
  "Enter Vehicle No.": "输入车号",
  "Vehicle By": "车辆按",
  "Select Vehicle By": "选择车辆依据",
  "Registration Plate": "登记牌",
  "Click the image of registration plate": "点击登记牌图片",
  "Capture Picture": "捕捉图片",
  "Material Picture": "素材图片",
  "Click the image of material": "点击素材图片",
  "I declare that the certified materials from PULL Project comprise the part load/ full truck load as per the vehicle details and documents uploaded": "我声明，PULL Project 的认证材料包括根据车辆详细信息和上传的文件的部分负载/整车负载",
  "Vehicle Number is required!": "车牌号码为必填项！",
  "Please Select Vehicle By": "请选择车辆",
  "Please add the registration plate": "请添加登记牌",
  "Please add the material picture": "请添加素材图片",
  "Please accept declaration": "请接受声明",
  "Select option for the image upload": "选择图像上传选项",
  "Camera": "相机",
  "Gallery": "画廊",
  "Own": "自己",
  "Customer": "客户",
  "Material Info": "材料信息",
  "Aggregator Info": "聚合器信息",
  "Recycler Info": "回收商信息",
  "Item": "物品",
  "Address": "地址",
  "Registration Plate Image": "登记牌图像",
  "Invoice Image": "发票图片",
  "Receipt": "收据",
  "The material has been successfully dispatched.": "物资已成功发送。",

  "Weight\nConfirmation": "重量确认",
  "Weight Confirmation": "重量确认",
  "Weight Slip": "重量滑移",
  "Accept": "接受",
  "Material has been accepted": "材料已被接受",

  "Collected": "集",
  "Username": "用户名",
  "Processed": "处理",
  "Supplied": "提供",

  "Profile": "轮廓",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "FAQ": "常问问题",
  "Change Password": "更改密码",
  "Switch Language": "切换语言",
  "Logout": "登出",
  "Version": "版本",

  "Looking for the recyclers in your area?": "正在寻找您所在地区的回收商？",
  "View Map": "查看地图",

  "Recent Dispatch": "最近发货",
  "Shows the list of supplies which are on the way to the recycler facility": "显示正在运往回收设施的物资清单",

  "RECYCLER LOGIN -----------------------------------------------": "RECYCLER LOGIN",
  "Certified Materials": "认证材料",
  "Certified\nMaterials": "认证材料",
  "Looking for the suppliers in your area?": "正在寻找您所在地区的供应商吗？",
  "Incoming Shipments": "进货",
  "Shows the list of consignments which are shipped by the aggregator and are on the way to your facility": "显示由聚合商运送并正在运往您工厂的货物列表",
  "Aggregator Name": "聚合商名称",
  "Contact": "接触",
  "Material Image": "素材图片",
  "Weighment Slip": "称重单",
  "Please upload weight slip": "请上传体重单",
  "Received Materials": "收到的材料",
  "Aggregator": "聚合器",
  "Batch ID": "批次编号",
  "Plastic Type": "塑料型",
  "Supply ID": "供应ID",
  "Supplier Name": "供应商名称",
  "Location": "地点",
  "How it Works": "怎么运行的",
  "Collect\nPlastic": "收集塑料",
  "Record\nWeight": "记录体重",
  "Submit & get paid": "提交并获得报酬",
  "Phone No.": "电话号码。",
  "Email": "电子邮件",

  "CUSTOMER LOGIN -----------------------------------------------": "CUSTOMER LOGIN",
  "Recent Supplies": "最近的供应",
  "Shows the list of transactions which are pending for approval by the aggregator": "显示等待聚合器批准的交易列表",
  "Your": "你的",
  "Total Earning": "总收入",
  "Supply Material": "供应材料",
  "Click here to view the ongoing special price for various materials": "点击此处查看各种材料正在进行的特价",
  "Notifications": "通知",
  "You can swipe left to dismiss notification.": "您可以向左滑动来关闭通知。",
  "Select the material category": "选择材料类别",
  "Select Item": "选择物品",
  "Select the Material Type": "选择材料类型",
  "Select Quantity": "选择数量",
  "You have selected": "您已选择",
  "Choose Source of Waste": "选择废物来源",
  "Post Consumer": "消费后",
  "Post Industrial": "工业后",
  "Upload Image": "上传图片",
  "Note: Please ensure photos capture the weight details of the materials": "注意：请确保照片捕捉到材料的重量详细信息",
  "Add More Image": "添加更多图像",
  "Quantity is required": "数量为必填项",
  "Collection Receipt": "托收收据",
  "The material submission has been initiated": "材料提交已开始",
  "Thank you!": "谢谢你！",
  "Material Type": "材料类型",
  "Transaction Date": "交易日期",
  "Transaction Status": "交易状态",
  "Close": "关闭",
  "Transaction History": "交易记录",
  "Amount": "金额",
  "Trend": "趋势",
  "Editor's Pick of the day": "编辑当日精选",
  "Your Daily Streak": "你的每日连胜",
  "Last 7 days collected qty (kgs)": "最近 7 天收集的数量 (kgs)",
  "Deals": "交易",
  "BONUS": "奖金",
  "No deals currently applicable": "目前没有适用的优惠",
  "The deal price is valid till this date": "交易价格截至目前有效",
  "This is the current buying price of this material": "这是该材料的当前购买价格",
  "Bank Details": "银行明细",
  "Bank Name": "银行名",
  "Account No.": "户口号码。",
  "NRIC No.": "身份证号码",
  "KYC Document": "KYC 文件",
  "Document": "文档",
  "Active Status": "活跃状态",
  "Partner Since": "合作伙伴自",
  "Delete Account": "删除帐户",

  "Email Us": "给我们发电子邮件",
  "Call Us": "致电我们",
  "Old Password": "旧密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Do you want to logout?": "你想退出吗？",
  "OK": "好的",
  "Warning": "警告",
  "Do you want to delete your account?": "您想删除您的帐户吗？",
  "No": "不"
}
